發覺有啲阿婆真係唔鬧唔得

仆街 幫佢開對門
都要鬧鳩你

d妹下妹下真係好煩
無啦啦推尻你

原來頭先係門口比個阿婆屌到走個個就係你

牛高馬大 點知比阿婆罵到想喊咁款

幾十年前既垃圾老左變廢老

樓豬好染

柒

多謝假膠

宜家先察覺